點解仲要抗爭？

明知鬥唔贏中共
無槍無外援無組織無勇氣無體格
次次行動都輸
搞到要坐監

說服我plz

Give me the reason

無人答到

加咗人工喎

你分化你熱狗你五毛你共諜你假ACC係為咗國際線啊兄弟爬山各自努力兩手準備why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚好感動好嬲啊香港人報仇香港人反抗美國唔係真心幫香港美國生意佬信唔過煲底相見比啲掌聲自己香港人今日贏得好漂亮你咁唔鐘意泛民點解你唔岀嚟選你藍扮黃幫建制𠝹票唔係為咗泛民贏而係要建制輸每一個頭套都係警暴故事唔好衝動衝動就會輸勇武休息和理非進場多謝克警咁你有咩高見咁有咩可以做然後呢你憑咩話你講嘅野係啱咁唔通咩都唔做你又做過啲咩唔投泛民唔通投建制血債票償用選舉證明民意唔攝衫就係鬼粉紅貼紙係鬼放火嘅係鬼黑鞋白底係鬼大隻嘅係鬼裝修係鬼知唔知文宣手足有幾辛苦咩人閂站之後仲可以入去自己諗世界上最大嘅武器係溫柔多過兩行十個字唔睇背靠祖國面向世界我回流都係為咗阻止焦土咋等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來我支持香港本土年輕音樂人戴大陸制手套係臥底好嬲啊我要post你資料出公海大局為重兩害取其輕呢個係個死局今日講好係和理非日71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得更精彩

其實應該係問要點樣抗爭 同埋預計所需既時間 比一個心理準備自己 仲有好多人以為全港勇武抗爭 中共就會收皮